[日劇]死役所

有無人有睇，開頭幾集有啲悶。

點知之後5，6，7集都好高質，尤其Johnny west重岡大毅及でんでん兩集，兩個演技都一流。

啱啱睇完第7集，都想講睇下有無同路人估唔到有人開post講
呢套真係幾好睇，好想快啲知道點解松岡會被人屈

漫畫好似都未交代

咁即係唔會有機會知點解
BTW呢套松本まりか好靚，同埋終於唔使做痴線婆

push